林鄭po番fb ig

食屎啦，呢個時候去街市行街扮得民心，反送中件事冇左

仲要乜都冇做

仲要玩快閃，冇人見到佢

真係推到嬲

大家點睇

屌老母
行街市就得民心
同台灣政客一撚樣

咁撚多一毛撐777

真心嬲

留言屌佢老母

完全可以當冇左件事，真係當香港人白癡

屌爆佢啦

佢真係仲敢行出黎架喎

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

仲要玩快閃，冇人當街鬧到佢，然後就俾人覺得冇人反佢

一定去

佢無叫記者，警察開路，點鬧

[img]

佢自high 緊

89join Ng dou😭. 10/8-11/8💋

推

唔緊要，一齊努力

真心想知林鄭做緊乜

而家呢個政局, 佢去攪乜春街市?
呢條母親真係食得屎
當初投比佢啲奶共選委真係含淚
真係檢討下啦, 人做市長你做市長, 衰到要搵班狗跟尾先敢出街
真係衰尻過北韓

同埋佢係去深藍地區
叫佢去黃大仙沙田呢D黃色地區

佢唔係覺得走一轉街市可以轉移視線啊far

應該叫佢去黃大仙

咩地方嘅高官可以肉酸到咁

落區都唔敢講

係咪同孽瘤夾埋
佢岩岩先叫特首要落區

佢仲要出po個下真係嬲左

呢個時候落區曬9氣

又係到show
屌你老母啦
我地搞不合作運動就係用民生叫你表態
你有冇正面回應啊？
裝冷氣機都關你事
咁下次整交通燈記得出黎啦

咪俾我係街市見到你
一定鬧到你仆街
最少都搞到你縮返去你老母個閪到

佢應該做左區議員

屌你啦 佢去天水圍既果D地方 全部平時唔會有咩人係果到 仲敢話自己落區

好明顯自high

原來一直活在平行世界嗰個係佢

佢擺明當香港人係豬
覺得我地會好快唔記得佢做過咩
覺得自己仲有機會翻生

只可以話佢政治智慧真心極低

驚俾人打？

留意下youtube fb 某d留言，林奠應該同大6五毛網軍夾埋帶風氣 話返抗爭者係暴力暴徒 係好撚明顯
滲透左大量5毛屌被捕人事 唔好比佢地分化到

算吧啦 依家藍黃絲都屌到佢仆街
無人理佢嫁啦

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

過街老鼠

人哋返工咋
佢嘅身份已經唔係特首, 係導演兼演員, 要跟中共畀嘅劇本做戲, 不過唔係畀你睇

有嘅 中聯辦個班叫人盲目支持個班咯
越盲目就越多柒事
我喜歡

Fb佢都未識玩, 扮野
最L net咪派5舊水比假乞衣, 八達通入閘都未L識用

唔封留言，係好嘢嘅

柒婆想扮無事發生

真係唔知點解佢可以做到特首

人地講咩都唔播出黎

證明比中央看，佢控制到。因為中央比左死缐佢

果然聽葉劉姐姐話 快閃落區